文宣俾懲教手足知佢哋造嘅口罩係政治工具?

懲教及政府官員將口罩賣返大陸
官員將口罩私運大陸

參與支持政府集會可以得到口罩
明明全港唔夠口罩，懲教手足以為做嘅事係幫緊香港人，原來只係一件政治工具

文宣俾入面嘅手足知，罷工/hea做

係派比親中愛國非政府機構，然後由親中愛國團體送去敵國救災

：/